# README #

## Ce document contient quelques infos utiles. Lisez-le avec attention. ##

### Version actuelle du Launcher: ###
V0.5-Koala

### Prochaine version: ###
V1.0-Fox

### Version du jeu: ###
1.7.10

### Nombre de mods: ###
35

### Personnes travaillant sur le projet (plein temps): ###
1